希望用100隻迷雲狗猁畜不考子反朗撚換回劉曉波

希望天父爸b接納啦😭😭😭😭😭

用熱狗

末期CANCER好辛苦的, 或者走左係一件好事
RIP

我妻

點解唔用反雲狗？

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔向左走向右走易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)傻的嗎
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔向左走向右走易
31)讀英文唔向左走向右走易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕勁無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌勁
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui

仲有熱狗清算名單

//做實事——清算名單，無篩選//
1. 戴耀廷
2. 小麗老母
3. 黎智英
4. 左膠
5. 民主黨
6. Hocc
7. 黃耀明
8. 黃偉文
9. 林忌
10. 香港花生
11. 香港人/港豬/黃絲豬/ 亂勁投票嘅香港人（有爭議，待正名）
12. D100
13. 鄭經瀚
14. 黎則奮
15. 朱凱迪
16. 王宗堯
17. 葉德嫻
18. 河國榮
19. 黃絲
20. 容癌
21. 香港眾志
22. 青症
23. 本民前
24. 黃絲豬
25. 100毛（我personally 唔同意）
26. Benson Tsang
27. 何志光
28. 楊繼昌
29. 陶君行
30. 譚得志
31. 麥潤培
32. 史健仁
33. 庫斯克
34. 袁彌明
35. 劉家鴻
36. If Tsz Kin （罪名：發放毓民叫人支持游的信息）
37. 黃台仰
38. 梁天琦
39. 陳澤滔
40. Figo Chan
41. 鄭家富
42. 黃世澤
（我個腦好塞，你地俾名我加落去）

樓上摘晒名,睇唔出係獌

劉醒波

醉拳梁醒波

好彩冇我

條list幾多年無update過

用200條反雲狗換返100條迷雲手足